De Ligt同koulibaly算唔算被吹大左

一個水到人買，成個轉會窗搞風搞雨 球皇駕臨咁
另一個開價都會億億聲 但衰在個樣

De ligt 就真係吹太大，koulibaly都還好，尋日假波祖嗰3球都關de ligt事

De ligt每個decision都錯 又冇體力 奇怪佢可以踢祖記正選。

初期國家隊mark死屍朗 屍朗又以為自己好撚勁呀嘛
咁matk到佢咪勁囉叫袓記買 結果兩個都overrated

C3大傷先有正選，

Btw,本身都幾期待佢既演出，

不過再比d時間佢啦，始終得19歲

笑到仆街

懶，唔集中，學埋雲迪克啲逗住踢法

De Ligt似廢版麥佳亞

Hea到完全唔mark人

後者連阿犬都搞唔掂好打極有限

唔知佢想點 又唔係慢

koulibaly勁過麥龜既 但最後果球真係好陰公

蓋清jer足deligt 2個月

出名小氣

是其是

koulibaly臨尾個球假波味好濃
個動作好難做到咁

慢到仆街，拿玻里第2球佢追追下唔追

美斯都唔會回防啦。

第2球真係on9

第2球係幾離譜下慢到唔想跑咁

羅辛奴太勁

講開高列巴尼，有線新聞幾正
播完佢球OG之後，最尾話中有話
「最少佢肯負責任，放過佢啦」